分手要狠

第一次對人咁絕，不過我知道咁樣對大家都好
為你好到來日知道就夠

received

開發咗後門未？

Matt哥

對對方狠先係最溫柔既做法呀

何出此言？可教教小弟？

我係咪識你

你係咪提分手嗰個人呀

我係被狠狠分手，好痛😣
所以想聽下點解你話係最溫柔嘅做法
想從另一角度去睇吓呢件事

我都係被人飛嗰個
如果對大家好
加快大家move on既速度
真係唔再接收任何關於對方既消息 狠狠咁blcok曬佢就最好
係愛佢既 就放手由佢走啦

知易行難，師姐如何做到咁豁達？
係一分手已經做到，定隔咗幾耐先參透？

我本身都無同佢有聯絡
佢前幾日搵番我
即刻成個人崩潰曬
好後悔無block到

彼此更自由

分咗手幾耐？

佢佢搵你係問候定點？
唉～我哋嘅情緒成日咁易被感牽引，真係慘

如果你仲愛佢，佢又會關心你，唔知你哋仲有冇機會呢？🤔

咁真係好心佢咪搞咁多嘢啦！
還是佢ex唔睬佢所以又搵返你？

Diu!仲講比你聽做乜啫！佢真係好麻煩，而家又懶好心。Blocked or not?